[旗] 革 命 旗 色 ≠ 國 旗 色

最鮮明例子：
烏克蘭國旗

Wiki資料:

烏克蘭地下反抗軍（唔係無政府主義旗）

Wiki資料:

希望解決到大家疑問

小推

推

推番

所以大家唔駛心急

幫自己push push push

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚貓(會員#71341)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

含撚貓(會員#71341)唔好以為你同另一隻一毛狗不和就冇事

喂含撚貓(會員#71341)，你含撚啦屌你老母，扮傻!

加左個獅子山

推上去推上去推上去

我呢個post唔係國旗post
請移玉步

原來仲有人記得藍白嘅自由和平旗

推上去

其實黃黑有啲似無政府資本主義旗

照你咁睇，烏克蘭既紅黑旗咪仲大鑊？
點解D人要堅持用？
因為有代表性，有歷史淵源

推上去推上去

推唔起

書生造反，十年不成
連枝旗都未统一到

慢慢笑
我呢個post只係想講 革命旗可以唔係國旗

推上去比多D人睇到